鄭家純真係好撚樣衰 (有圖)

中伏
以為係嗰個鄭家純

熄左燈有波玩

唔係呢個

乜我好樣衰咩？

仆街中伏

佢個樣十足香港啲肥婆閪樣，不過佢係台灣人就算

邊度有咁正既肥婆
介紹黎好喎

富豪中佢個樣都算憔悴

五觀端正，好樣衰咩

中伏，屌你老母，唔係新世界嗰個

點樣衰法
睇唔到喎

要多d 圖先可以comment

想知佢點淫法